"Een, twee, drie, en nu sta ik in voor.
Händel, mijn goede collega;"--hoewel hij sprak in deze lichtbeleving, hij was heel ernstig,--"Ik heb nagedacht want we zijn aan het praten met onze voeten op deze fender, dat Estella toch niet een voorwaarde voor uw erfenis, mocht zij nooit bedoeld in your guardian.
Als ik het goed zo begripvol wat u hebt gezegd, dat hij nooit verwezen naar haar, direct of indirect, op welke wijze?
Zelfs nooit gesuggereerd, bijvoorbeeld dat uw patron zou kijken als naar uw huwelijk uiteindelijk?"
"Nooit."
